黃大仙手足搭巴士都係因為黨鐵同狗合作

請大家爭氣d, 唔好再搭狗鐵
要搭都要跳
係黨鐵害死手足！！！！！！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

自推 各位掙氣d

一大班人撤退一定要坐黨鐵 坐巴士連走既機會都無

跳閘 爆機

自推 各位掙氣d
仲有罷買各大狗鐵商店
掙氣d 啦香港人

9月9日美國國會復會！

九月八日(星期日)
美國駐港澳總領事館 門外

唱住國歌(美國) 、揮埋國旗
支持國會通過
《香港人權及民主法案》！！

亦提議到時 為 美國多里安颶風天災 去禱告，整下紙牌表達關注

遊行相關連結：

練定代表自由國度 既 美國國歌

"The Star-Spangled Banner"
發夢唱！！！

Click個play制聽下先啦！！！

聽手足唱既版本聽撚到流馬尿，Trump Trump 都retweet 咗！

小朋友唱National Anthem 教學 with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

你想做死班技術人員咩

上巴士已有共識撤，但點解仲full gear一齊上同一架巴士
兩人一組四散，換裝搭黨鐵點都安全過巴士啦

乜嘢都同狗合作㗎喇，唔好再新開戰線

罷買 罷搭跳閘
掙氣

唔敢跳閘/罷搭黨鐵既人入黎！幫你地突破心理關口